李丞責祝香港巿民"蝠"星高照!

李師傅一早就算到"蝠鼠吊金錢"
今年一定"蝠"星高照啦~

(cctvb逼逼shop有售)

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

痴撚線呢條友咁算唔算人血饅頭

可能真係算到咁準呢

批中代表避唔到 命中註定

On 9架！ 人命來咁！ 仲抽水 屌佢老母

應該唔係抽水既
今年鼠年"蝠鼠屌金錢"
佢本野一撚早就印定啦
蝙蝠都只係呢個禮拜既事

係柒左o者

哦 即係佢事前都唔知武漢佬走去食蝙蝠刺身

係咁岩中左

呢條友之前俾人呃錢
已經俾人笑佢咁都算唔撚到

咁樣樣
我都唔知算唔算中

班仆街我屌佢老母啦 有雞、牛、羊、狗唔食 係要食蝙蝠

搞到累人累物

我只會睇陽天命

你條神棍可以撈到風山水起

真係好唔公平

風水佬信都ON9